美國對香港官員實施簽證限制係違反基本法

第一次學丘仔講野, ok嗎?